Galaxy S9、Note 9 賣不動

Galaxy S9、Note 9 賣不動，Strategy Analytics：三星今年銷量恐跌破 3 億支

SA 指出，會預估三星智慧手機銷售量跌破 3 億支，主要是因為旗艦機種 Galaxy S9 和 Note 9 銷售不振，加上受到競爭對手中國廠商急速抬頭的影響。今年 3 月開賣的 S9 銷售不如預期，而 8 月開賣的 Note 9 最終銷售量預估僅 870 萬支。

在全球前 5 大智慧手機廠中，除三星之外的另 4 大廠今年銷售量皆預估將呈現增長。蘋果預估將年增 1.8% 至 2 億 1,960 萬支、華為將大增 30% 至 1 億 9,940 萬支、小米將大增 40% 至 1 億 2,770 萬支、Oppo 預估將成長 2% 至 1 億 2,030 萬支。

YOU ARE FAKE NEWS

845 人地間間賤賣

對三星黎講 香港都唔係全球範圍 香港賣幾多都對佢全球銷量冇影響啦

Android 太多選揀，又有唔同個性化，唔會再有一廠獨大

其他845都唔會賣到佢咁貴

上一代出得太好，新機同s8 note8 無大分別，無咩人會upgrade

其實我有少少想搵減價S8/Note 8買

呢個真....

等s10，10周年

華仁

845 有NFC我買one plus 6 小米8 唔好

係有大upgrade先會多人買
新出s6多人買
新出note5多人買
新出s8多人買
新出iphone x多人買
iphone6,7,8 正面一撚樣，後面都9成似

iPhone 年年都賣得多過S, note

講真我like s8 note8個design
但係三叔

無2k不a屏

1 乜我同apple比較緊咩?
2 你當android得samsung?

人地845 賣2700佢賣1萬， samsung 個名值俾咁多？ 買嗰個都on9

?

不過你用得屌米2700就有代價

買成9000蚊 點買

以jn論事
係呢下半季度垃圾三叔都預左比Apple打殘嫁啦
焦點去哂iPhone
三叔自己又賣得貴，qc同cs垃圾
最叻咪出D無恥廣告黎R水抽

以事論事